想識返個紅顏知己

純朋友，有共同興趣，一齊傾下心事嗰種，唉，唔知咩感覺，

唔要紅顏得不？

會好快鍾意咗人

男仔好多啦，想搵個異性，但相同價值觀

你試過？

試過呀 之後一齊咗 最後分開咗

咩感覺，最後因了解分開？

價值觀相同 夾到 但因為了解到對方 對方有個缺點係自己接受唔到

實好易鍾意人

缺點同自己一樣？

希望唔會

點解要指定異性又要純朋友

你易唔易鍾意人先

想有個異性，唔同性別嘅角色一齊相處

好感都會，但鐘意就唔易

過左三十就開始有架啦

不過唔洗指意會有咩分别
做人一樣咁痛苦

分享下好嗎

價值觀一致 唔等於優缺點同性格一樣嘛

過左三十 你會開始唔係見親女都諗點上佢 你又會開始唔會遷就咁多人
然後慢慢就會有一兩個
but meanwhile 都自然流失好多朋友

唔會再all in , 愛情友情唔會係第一

咁你快啲當我係知己